{
    "left": "剩余",
    "h": "小时",
    "m": "分钟",
    "Sync already in progress": "同步已在进行中",
    "Sync not configured or not authenticated": "同步未配置或未认证",
    "Acquiring sync lock...": "正在获取同步锁...",
    "Sync is currently locked by another machine. Please try again later.": "同步目前被另一台设备锁定。请稍后再试。",
    "Downloading sync manifest...": "正在下载同步清单...",
    "Could not retrieve remote manifest": "无法检索远程清单",
    "Scanning local conversations...": "正在扫描本地对话...",
    "Starting synchronization...": "正在开始同步...",
    "Fix Manifest (Remove Missing)": "修复清单（移除缺失项）",
    "Push Local Versions": "推送本地版本",
    "Disable Suggestions": "禁用建议",
    "Some conversations were not found in Google Drive. This usually happens if they were deleted manually from Drive but are still in the sync manifest.": "在 Google Drive 中找不到某些对话。这通常发生在对话从 Drive 中被手动删除但仍存在于同步清单中时。",
    "Removed {0} missing conversation(s) from manifest.": "已从清单中移除 {0} 个缺失的对话。",
    "Failed to fix manifest: {0}": "修复清单失败：{0}",
    "Encryption password not set": "未设置加密密码",
    "Analyzing {0}...": "正在分析 {0}...",
    "Uploading: {0} ({1}/{2})...": "正在上传：{0} ({1}/{2})...",
    "Conversation {0} not found in manifest": "清单中未找到对话 {0}",
    "Downloading: {0} ({1}/{2})...": "正在下载：{0} ({1}/{2})...",
    "Downloading {0}...": "正在下载 {0}...",
    "Conversation {0} not found in Drive": "Drive 中未找到对话 {0}",
    "Decrypting {0}...": "正在解密 {0}...",
    "Analyzing \"{0}\"...": "正在分析 \"{0}\"...",
    "Uploading \"{0}\": {1} ({2}/{3})...": "正在上传 \"{0}\": {1} ({2}/{3})...",
    "Downloading \"{0}\": {1} ({2}/{3})...": "正在下载 \"{0}\": {1} ({2}/{3})...",
    "Downloading \"{0}\"...": "正在下载 \"{0}\"...",
    "Decrypting \"{0}\"...": "正在解密 \"{0}\"...",
    "Resets": "重置",
    "Remaining": "剩余",
    "Monthly Usage Limit": "每月使用限制",
    "Current Subscription": "当前订阅",
    "Sort by Reset Time": "按重置时间排序",
    "Sort by Quota Remaining": "按剩余额度排序",
    "Models (Click to Pin/Unpin)": "模型（点击固定/取消固定）",
    "Antigravity Quota Usage": "Antigravity 额度使用情况",
    "Click a model to pin/unpin it from status bar": "点击模型将其在状态栏固定/取消固定",
    "Export Antigravity Conversations (via .zip file)": "导出 Antigravity 对话（通过 .zip 文件）",
    "Import Antigravity Conversations (via .zip file)": "导入 Antigravity 对话（通过 .zip 文件）",
    "Sync is not configured. Click to setup.": "同步未配置。点击进行设置。",
    "Syncing with Google Drive...": "正在与 Google Drive 同步...",
    "Sync Error": "同步错误",
    "Antigravity Sync: Up to date": "Antigravity 同步：已是最新",
    "Syncing conversations...": "正在同步对话...",
    "Sync complete: {0}": "同步完成：{0}",
    "Sync complete: Everything is up to date": "同步完成：所有内容已是最新",
    "{0} pushed": "{0} 已推送",
    "{0} pulled": "{0} 已拉取",
    "Sync failed: {0}": "同步失败：{0}",
    "Last Sync": "上次同步",
    "Select an action": "选择一个操作",
    "Antigravity Storage Manager": "Antigravity 存储管理器",
    "Sync Now": "立即同步",
    "Show Statistics": "显示统计",
    "Trigger immediate synchronization": "触发立即同步",
    "View detailed sync status and history": "查看详细同步状态和历史",
    "Configure Google Drive synchronization": "配置 Google Drive 同步",
    "Setup Sync": "设置同步",
    "Create a local zip backup": "创建本地 zip 备份",
    "Backup Now": "立即备份",
    "Import to archive": "导入到存档",
    "Import from archive": "从存档导入",
    "Import Conversations": "导入对话",
    "Export to archive": "导出到存档",
    "Export Conversations": "导出对话",
    "Settings": "设置",
    "Open extension settings": "打开扩展设置",
    "Show Quota": "显示额度",
    "View Antigravity quota usage": "查看 Antigravity 额度使用情况",
    "Sync is not configured. Would you like to set it up now?": "同步未配置。您想现在设置吗？",
    "Cancel": "取消",
    "Keep Local": "保留本地版本",
    "Keep Remote": "保留远程版本",
    "Keep Both": "保留双方",
    "Conflict detected for conversation. Local and remote versions differ.": "检测到对话冲突。本地版本和远程版本不同。",
    "Found existing sync data! Joined as '{0}'.": "找到现有的同步数据！已作为“{0}”加入。",
    "Setting up sync storage...": "正在设置同步存储...",
    "Checking for existing backup...": "正在检查现有备份...",
    "Are you sure you want to disconnect from Google Drive sync?": "您确定要断开 Google Drive 同步吗？",
    "Disconnect": "断开连接",
    "Sync is not enabled. Please set up sync first.": "同步未启用。请先设置同步。",
    "Exporting {0} conversation(s)...": "正在导出 {0} 个对话...",
    "Exported {0} conversation(s) to {1}": "已将 {0} 个对话导出到 {1}",
    "Export failed: {0}": "导出失败：{0}",
    "No conversations found to export.": "未找到要导出的对话。",
    "Select conversations to export (use Space to select multiple)": "选择要导出的对话（使用空格键多选）",
    "Backing up {0} conversations...": "正在备份 {0} 个对话...",
    "Backup complete! ({0} MB)": "备份完成！({0} MB)",
    "Open Folder": "打开文件夹",
    "Backup failed: {0}": "备份失败：{0}",
    "No conversations found to backup.": "未找到要备份的对话。",
    "Create Backup": "创建备份",
    "Importing {0} archive(s)...": "正在导入 {0} 个存档...",
    "Imported {0} conversation(s)": "已导入 {0} 个对话",
    ", skipped {0}": "，已跳过 {0} 个",
    "{0}. Reload window to refresh?": "{0}。重载窗口以刷新？",
    "Reload": "重载",
    "Later": "以后",
    "Failed to import {0}: {1}": "导入 {0} 失败：{1}",
    "Conversation \"{0}\" already exists.": "对话“{0}”已存在。",
    "Overwrite": "覆盖",
    "Rename": "重命名",
    "Skip": "跳过",
    "Enter new conversation ID": "输入新对话 ID",
    "ID cannot be empty": "ID 不能为空",
    "This ID already exists": "该 ID 已存在",
    "Enter new title": "输入新标题",
    "Title cannot be empty": "标题不能为空",
    "Renamed to \"{0}\"": "已重命名为“{0}”",
    "Rename failed: {0}": "重命名失败：{0}",
    "No conversations found.": "未找到对话。",
    "Select conversation to rename": "选择要重命名的对话",
    "Performing scheduled backup...": "正在执行计划备份...",
    "Backup created at: {0}": "备份创建于：{0}",
    "Pinned Models Quota": "固定模型额度",
    "Requests": "请求",
    "Tokens": "令牌",
    "Speed": "速度",
    "Estimated Remaining Time": "预计剩余时间",
    "/h": "/小时",
    "Plan": "计划",
    "Credits": "点数",
    "available": "可用",
    "Current": "当前",
    "Quota": "额度",
    "Reset Time": "重置时间",
    "Click to change sort order": "点击以更改排序方式",
    "Antigravity Quota: Limit for {0} has been reset!": "Antigravity 额度：{0} 的限制已重置！",
    "To sync conversations, you need to sign in with Google.": "要同步对话，您需要登录 Google。",
    "Sign In": "登录",
    "Create a Master Password to encrypt your data": "创建一个主密码来加密您的数据",
    "Password must be at least 8 characters": "密码至少需要 8 个字符",
    "Confirm Master Password": "确认主密码",
    "Passwords do not match": "密码不匹配",
    "Enter a name for this machine (e.g. 'Home PC', 'Work Laptop')": "为此设备输入一个名称（例如“家用电脑”、“工作笔记本”）",
    "Machine name cannot be empty": "设备名称不能为空",
    "Checking Google Drive folders...": "正在检查 Google Drive 文件夹...",
    "Creating initial backup...": "正在创建初始备份...",
    "Sync set up successfully!": "同步设置成功！",
    "Session Syncs": "会话同步次数",
    "Next Sync": "下次同步",
    "Status": "状态",
    "Idle": "空闲",
    "Disconnected from sync. Local data is kept safe.": "已断开同步。本地数据已安全保存。",
    "Syncing \"{0}\"...": "正在同步“{0}”...",
    "Upload failed: {0}": "上传失败：{0}",
    "Download failed: {0}": "下载失败：{0}",
    "Conversation uploaded.": "对话已上传。",
    "Conversation downloaded.": "对话已下载。",
    "Machine removed.": "设备已移除。",
    "Are you sure you want to delete conversation \"{0}\"?": "您确定要删除对话“{0}”吗？",
    "Delete": "删除",
    "Are you sure you want to remove machine \"{0}\" from sync stats?": "您确定要从同步统计中移除设备“{0}”吗？",
    "Remove": "移除",
    "Rename {0}": "重命名 {0}",
    "Sync selection updated": "同步选择已更新",
    "Conversation content not found locally.": "本地未找到对话内容。",
    "AG Export": "AG 导出",
    "AG Import": "AG 导入",
    "AG Sync": "AG 同步",
    "Loading Sync Statistics...": "正在加载同步统计...",
    "Fetching data from Google Drive...": "正在从 Google Drive 获取数据...",
    "This Machine": "此设备",
    "Unknown Device": "未知设备",
    "Unknown": "未知",
    "Sync Statistics": "同步统计",
    "Refresh Data": "刷新数据",
    "Local Conversations": "本地对话",
    "Synced": "已同步",
    "Local Only": "仅本地",
    "Remote Conversations": "远程对话",
    "Remote Only": "仅远程",
    "Synced Conversations": "同步对话",
    "Connected Machines": "已连接设备",
    "Data loaded in": "数据加载耗时",
    "Conversations": "对话",
    "Title / ID": "标题 / ID",
    "Size (Remote)": "大小（在线）",
    "Last Modified": "最后修改",
    "Origin": "来源",
    "Machine Name": "设备名称",
    "Last Sync State": "最后同步状态",
    "Uploads": "上传次数",
    "Downloads": "下载次数",
    "Me": "我",
    "Imported": "已导入",
    "Upload": "上传",
    "Download": "下载",
    "Push": "推送",
    "Sync signal sent to {0}. (Requires target machine to be online and polling)": "同步信号已发送至 {0}。（需要目标设备在线）",
    "Failed to send signal: {0}": "发送信号失败：{0}",
    "Conversation deleted.": "对话已删除。",
    "Error deleting: {0}": "删除出错：{0}",
    "Failed to remove machine: {0}": "移除设备失败：{0}",
    "Antigravity Sync Statistics": "Antigravity 同步统计",
    "Uploading conversation...": "正在上传对话...",
    "Downloading conversation...": "正在下载对话...",
    "Sending sync signal...": "正在发送同步信号...",
    "Error loading statistics": "加载统计出错",
    "Today": "今天",
    "Tomorrow": "明天",
    "Show Dashboard": "打开控制面板",
    "Press 'Enter' to confirm or 'Escape' to cancel": "按 'Enter' 确认，按 'Escape' 取消",
    "ms": "毫秒",
    "s": "秒",
    "Not yet pushed to Drive": "尚未推送到 Drive",
    "Not present on this machine": "此设备上不存在",
    "Created": "创建于",
    "Modified": "修改于",
    "Select conversations to sync from Google Drive": "选择要从 Google Drive 同步的对话",
    "Use Space to select/deselect, Enter to confirm": "空格键选择/取消选择，Enter 确认",
    "by": "由",
    "Synced on {0}": "已在 {0} 台设备上同步",
    "Created on another machine": "在另一台设备上创建",
    "Language changed.": "语言已更改。",
    "Don't ask again": "不再询问",
    "Connect to existing session?": "连接到现有会话？",
    "Create New Session": "创建新会话",
    "Select a previously connected device to resume sync:": "选择先前连接的设备以恢复同步：",
    "Resume: {0}": "恢复：{0}",
    "Last active: {0}": "最后活跃：{0}",
    "Last updated: {0}": "最近更新: {0}",
    "Manage Authorized Deletion Machines": "管理授权删除的设备",
    "Manage Synced Conversations": "管理同步",
    "Disconnect Google Drive Sync": "断开同步",
    "Rename Conversation": "重命名对话",
    "Resolve Conflict Copies": "解决冲突副本",
    "Manage authorized devices for deletion": "管理授权设备",
    "Manage which conversations are synced": "选择要同步的聊天",
    "Disconnect from Google Drive": "从 Google Drive 断开连接",
    "Rename selected conversation": "重命名选中的对话",
    "Resolve conflicts between local and remote versions": "解决版本冲突",
    "Start fresh with a new device ID": "以新的设备 ID 重新开始",
    "d": "天",
    "Sort by Date": "按日期排序",
    "Sort by Duration": "按时长排序",
    "Duration: {0}": "时长：{0}",
    "Active duration": "活跃时长",
    "Sorting": "排序",
    "Existing Sessions": "现有会话",
    "No detected conflict copies found.": "未检测到冲突副本。",
    "Conflict copy from {0}": "来自 {0} 的冲突副本",
    "Original ID: {0} | Conflict ID: {1}": "原始 ID: {0} | 冲突 ID: {1}",
    "Found {0} conflict copies. Select one to resolve.": "找到 {0} 个冲突副本。选择一个进行解决。",
    "Keep Original (Delete Copy)": "保留原始版（删除副本）",
    "Keep Conflict (Overwrite Original)": "保留副本（覆盖原始版）",
    "Resolve conflict for \"{0}\"?": "解决“{0}”的冲突？",
    "Conflict copy: {0}\nOriginal: {1}": "冲突副本：{0}\n原始版本：{1}",
    "Conflict resolved: Start version kept.": "冲突已解决：保留了原始版本。",
    "Failed to delete conflict copy: {0}": "无法删除冲突副本：{0}",
    "Conflict resolved: Conflict version kept.": "冲突已解决：保留了冲突版本。",
    "Failed to overwrite original: {0}": "无法覆盖原始版本：{0}",
    "Show in Folder": "在文件夹中显示",
    "Sync All Conversations": "同步所有对话",
    "Automatically sync all conversations": "自动同步所有对话",
    "in": "在",
    "Synced on {0} devices ({1} sessions)": "已在 {0} 台设备（{1} 个会话）上同步",
    "Sort by Created Date": "按创建日期排序",
    "Sort by Modified Date": "按修改日期排序",
    "Select conversations to sync": "选择要同步的对话",
    "Delete all conversations from this machine": "从该设备中删除所有对话",
    "Sort": "排序",
    "Authorized machines updated.": "授权设备已更新。",
    "Connected Devices": "连接的设备",
    "Device": "设备",
    "This Session": "当前会话",
    "Session": "会话",
    "Syncs": "同步次数",
    "Actions": "操作",
    "Last Active": "最后活跃",
    "Duration": "时长",
    "sessions": "个会话",
    "{0}s": "{0}秒",
    "{0}m": "{0}分",
    "{0}h": "{0}时",
    "{0}d": "{0}天",
    "Session Type": "会话类型",
    "Synced on {0} sessions": "已在 {0} 个会话中同步",
    "UID": "UID",
    "Connected Sessions": "已连接会话",
    "Origin / Created": "来源 / 创建于",
    "Online (Synced recently)": "在线（近期已同步）",
    "Offline (Last seen: {0})": "离线（上次活动：{0}）",
    "Remove machine": "移除设备",
    "Upload to Drive": "上传到 Drive",
    "Download from Drive": "从 Drive 下载",
    "Select machines authorized to delete conversations from others": "选择授权从其他设备删除对话的设备",
    "Sort by Date and Time": "按日期和时间排序",
    "Sort by Created Date and Time": "按创建日期和时间排序",
    "Sort by Modified Date and Time": "按修改日期和时间排序",
    "Sort by Name": "按名称排序",
    "Current Machine": "当前设备",
    "Unknown Machine": "未知设备",
    "Online": "在线",
    "Offline": "离线",
    "Error": "错误",
    "Signing in to Google...": "正在登录 Google...",
    "Please authorize access in the browser window": "请在浏览器窗口中授权访问",
    "Open Settings": "打开设置",
    "Google Drive OAuth credentials are missing. Please configure them in settings to enable sync.": "缺少 Google Drive OAuth 凭据。请在设置中配置它们以启用同步。",
    "Missing OAuth credentials": "缺少 OAuth 凭据",
    "Requires Sync Setup": "需要同步设置",
    "This action requires Google Drive Sync to be configured.": "此操作需要配置 Google Drive 同步。",
    "Authentication cancelled by user": "用户取消了验证",
    "Authentication timed out": "验证超时",
    "Login failed: {0}": "登录失败：{0}",
    "Port {0} is already in use. Please close any other authentication attempts.": "端口 {0} 已被占用。请关闭任何其他身份验证尝试。",
    "Account Information": "账户信息",
    "Profile": "个人资料",
    "Name": "姓名",
    "Email": "电子邮件",
    "Tier": "层级",
    "Credits Balance": "积分余额",
    "Prompt Credits": "Prompt 积分",
    "Flow Credits": "Flow 积分",
    "Model Quotas": "模型配额",
    "Model": "模型",
    "Quota Left": "剩余配额",
    "Features": "功能",
    "Web Search": "网络搜索",
    "Browser Tool": "浏览器工具",
    "Knowledge Base": "知识库",
    "Auto-run Commands": "自动运行命令",
    "Generate Commit Messages": "生成提交信息",
    "MCP Servers": "MCP 服务器",
    "Enabled": "已启用",
    "Disabled": "已禁用",
    "View Raw JSON": "查看原始 JSON",
    "Expired": "已过期",
    "No account data available.": "账户数据不可用。",
    "Google Account Data": "Google 账户数据",
    "View raw account data from Google": "从 Google 查看原始账户数据",
    "Upgrade Plan": "升级计划",
    "Cloud Only": "仅云端",
    "Active Now": "当前活跃",
    "Sync": "同步",
    "Antigravity": "Antigravity",
    "Local Library": "本地库",
    "Cloud Library": "云端库",
    "Sync Network": "同步网络",
    "Performance": "性能",
    "remote fetch latency": "远程获取延迟",
    "synced with cloud": "已与云端同步",
    "synced locally": "已本地同步",
    "unique devices": "唯一设备",
    "Devices & Active Sessions": "设备与活跃会话",
    "of": "of",
    "Google Drive Storage": "Google Drive 存储",
    "Content": "内容",
    "Refresh": "刷新",
    "Last Update": "最后更新",
    "Clear Files": "清除文件",
    "Ping Device": "Ping 设备",
    "Active Transfers": "正在进行的传输",
    "Uploading": "正在上传",
    "Downloading": "正在下载",
    "Failed to get conversation title": "获取会话标题失败",
    "Support on Patreon": "在 Patreon 上支持",
    "Buy Me a Coffee": "请我喝杯咖啡",
    "Started at {0}": "开始于 {0}",
    "Created by {0} on {1}": "由 {0} 创建于 {1}",
    "Data": "数据",
    "File not found locally.": "本地未找到文件。",
    "{0} days ago": "{0} 天前",
    "{0} hours ago": "{0} 小时前",
    "{0} mins ago": "{0} 分钟前",
    "{0} min ago": "{0} 分钟前",
    "Just now": "刚刚",
    "Pin": "固定",
    "Unpin": "取消固定",
    "QuotaManager: Fetch failed ({0})": "QuotaManager: 获取失败 ({0})",
    "PortDetector: Attempt {0} failed ({1})": "PortDetector: 尝试 {0} 失败 ({1})",
    "PortDetector: Failed to fetch listening ports ({0})": "PortDetector: 获取监听端口失败 ({0})",
    "Failed to parse stored tokens: {0}": "解析存储的令牌失败: {0}",
    "Permission denied creating folder. Please re-authenticate.": "创建文件夹权限被拒绝。请重新验证。",
    "Failed to get/decrypt manifest: {0}": "获取/解密清单失败：{0}",
    "Decryption failed: incorrect password or corrupted data": "解密失败：密码错误或数据损坏",
    "Session expired. Please sign in again.": "会话已过期。请重新登录。",
    "Failed to refresh token: {0}": "刷新令牌失败: {0}",
    "Failed to get storage info: {0}": "获取存储信息失败: {0}",
    "Failed to acquire lock: {0}": "获取锁失败: {0}",
    "Failed to release lock: {0}": "释放锁失败: {0}",
    "Scheduled backup failed: {0}": "计划备份失败: {0}",
    "Failed to clean old backups: {0}": "清理旧备份失败: {0}",
    "Failed to get user info: {0}": "获取用户信息失败: {0}",
    "Quota Usage": "配额使用情况",
    "User": "用户",
    "B": "B",
    "KB": "KB",
    "MB": "MB",
    "GB": "GB",
    "TB": "TB",
    "Connected Accounts": "已连接账户",
    "Add Account": "添加账户",
    "Switch to {0}": "切换到 {0}",
    "Remove Account": "移除账户",
    "Active": "当前活跃",
    "Are you sure you want to remove account {0}?": "您确定要移除账户 {0} 吗？",
    "Switched account successfully": "账户切换成功",
    "Failed to add account: {0}": "添加账户失败：{0}",
    "Failed to switch account: {0}": "切换账户失败：{0}",
    "Failed to remove account: {0}": "移除账户失败：{0}",
    "Account removed": "账户已移除",
    "Google Drive Sync Accounts": "Google Drive 同步账户",
    "Add Drive Account": "添加 Drive 账户",
    "Connect Google Drive to sync conversation history. This does NOT sign you into Antigravity Chat.": "连接 Google Drive 以同步对话历史记录。这不会登录 Antigravity Chat。",
    "Used": "已使用",
    "Run Diagnostics": "运行诊断",
    "Check connection and system health": "检查连接和系统运行状况",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Clear temporary files and internal caches": "清除临时文件和内部缓存",
    "Running Diagnostics...": "正在运行诊断...",
    "Clearing cache...": "正在清除缓存...",
    "Cache cleared successfully.": "缓存清除成功。",
    "Diagnostics completed with errors. Check output channel for details.": "诊断完成，但有错误。请查看输出通道以获取详细信息。",
    "Diagnostics passed successfully.": "诊断通过。",
    "Internet Connectivity": "互联网连接",
    "Connected ({0}ms)": "已连接 ({0}ms)",
    "Status Code: {0}": "状态码: {0}",
    "Connection failed": "连接失败",
    "Authenticated": "已验证",
    "Not signed in": "未登录",
    "Sync features will be disabled": "同步功能将被禁用",
    "Antigravity Language Server": "Antigravity 语言服务器",
    "Plan: {0}": "计划: {0}",
    "Google Drive Latency": "Google Drive 延迟",
    "Request failed": "请求失败",
    "High latency detected": "检测到高延迟",
    "Reload Window": "重新加载窗口",
    "Reload to refresh chat list?": "重新加载以刷新聊天列表？",
    "Switch Profile": "切换配置文件",
    "Open VS Code with different profile": "使用不同的配置文件打开 VS Code",
    "Select a profile or add new": "选择配置文件或添加新文件",
    "Add New Profile": "添加新配置文件",
    "Remove Profile": "移除配置文件",
    "Enter profile name": "输入配置文件名称",
    "Opening VS Code with profile: {0}": "正在使用配置文件打开 VS Code: {0}",
    "Profile name cannot be empty": "配置文件名称不能为空",
    "No saved profiles": "没有保存的配置文件",
    "Profile added: {0}": "配置文件已添加: {0}",
    "Profile removed: {0}": "配置文件已移除: {0}",
    "Select profile to remove": "选择要移除的配置文件",
    "You must grant the \"See, edit, create, and delete only the specific Google Drive files you use with this app\" permission to use this extension.": "您必须授予“查看、编辑、创建和删除您用于此应用的特定 Google 云端硬盘文件”权限才能使用此扩展程序。",
    "Permission denied. Please remove and re-add this account, ensuring you grant the file access permission.": "权限被拒绝。请移除并重新添加此帐户，确保您授予了文件访问权限。",
    "language_server process not found": "未找到 language_server 进程",
    "PowerShell command failed; please check system permissions": "PowerShell 命令失败；请检查系统权限",
    "wmic/PowerShell command unavailable; please check the system environment": "wmic/PowerShell 命令不可用；请检查系统环境",
    "Antigravity is running": "Antigravity 正在运行",
    "language_server_windows_x64.exe process is running": "language_server_windows_x64.exe 进程正在运行",
    "The system has permission to run PowerShell and netstat commands": "系统拥有运行 PowerShell 和 netstat 命令的权限",
    "The system has permission to run wmic/PowerShell and netstat commands (auto-fallback supported)": "系统拥有运行 wmic/PowerShell 和 netstat 命令的权限（支持自动回退）",
    "Port detection command (lsof) is required but missing.": "需要端口检测命令 (lsof) 但未找到。",
    "Port detection command (lsof/ss/netstat) is required but missing.": "需要端口检测命令 (lsof/ss/netstat) 但未找到。",
    "Quota feature is disabled in settings.": "配额功能已在设置中禁用。",
    "Fetching Antigravity quota...": "正在获取 Antigravity 配额...",
    "Proxy": "代理",
    "None": "无",
    "Proxy settings cleared from VS Code global configuration.": "已从 VS Code 全局配置中清除代理设置。",
    "Invalid Proxy URL format.": "无效的代理 URL 格式。",
    "Applied proxy settings to VS Code: {0}": "已将代理设置应用于 VS Code: {0}",
    "Configure Proxy": "配置代理",
    "Enter Proxy URL (e.g., http://user:pass@host:port) or leave empty to clear": "输入代理 URL（例如 http://user:pass@host:port）或留空以清除",
    "Apply Proxy Settings": "应用代理设置",
    "Configure and apply proxy settings": "配置并应用代理设置",
    "Max Usage": "最大使用量",
    "Cycle": "周期",
    "Conflict detected.": "检测到冲突。",
    "Local: {0}, {1}": "本地: {0}, {1}",
    "Remote: {0}, {1} (by {2})": "远程: {0}, {1} (由 {2})",
    "Hashes: L={0} / R={1}": "哈希: L={0} / R={1}",
    "Star on GitHub": "在 GitHub 上加星",
    "Unavailable (Different Device)": "不可用 (其他设备)",
    "Cannot join a session from another device (\"{0}\"). Please select the current device session or create a new one.": "无法加入来自其他设备 (\"{0}\") 的会话。请选择当前设备会话或创建一个新会话。",
    "Antigravity Backup Size": "Antigravity 备份大小",
    "conversations": "对话",
    "uses {0} of Drive": "使用 {0} 云端硬盘空间",
    "Different Device": "其他设备"
}